如何重新對準林7

大家呢兩日都睇到成個火頭都唔係放係777到，
轉再去點樣同警察頂個邊， 問題係：
打倒警察重來不是主線任務

你知我知大家都知， 777隊左警察出來， 係想用警察做肉盾自保。而我哋同警察玩到自己冇力， 我哋既目標 - 永久撤回送中立法， 林鄭下台， 真普選。。。就會愈來愈遠。

但群眾， 係衝動既， 大部份人都容易比777既distraction 引走左， 做成不必要既損失。

如何重新立好條戰線， 對準林7, 係我哋必須面對既事項。